唉，俾林鄭估中，一開學就瞬速冷卻....

政府就win...

夠啦，再係咁撚樣「反思」不如乜鳩都唔撚好做?

Blocked